利物浦官方宣佈 文尼是非賣品 就算有違道德私下和球員協議 紅軍也不會放人

賤種真係賤種,又再用簽費高,碧咸呢D賤招

利物浦翼鋒沙迪奧文尼於歐聯決賽輸波後，將帶領塞內加爾征戰世界杯。惟《法國足球》報道，沙迪奧文尼本已與皇家馬德里達成協議，原本有機會成為銀河艦隊今夏第一位新援，但提出收購文尼的皇馬原主帥施丹離職，令交易擱置。

據悉皇馬雖未與利物浦傾談轉會費，但在決賽前已向文尼示好，惟皇馬高層擔心新領隊或不喜歡文尼，故暫時擱置轉會。紅軍否認報道，強調文尼是非賣品。

費高前經理人爆皇馬賤招

對C朗拿度和皇家馬德里已簽轉會協議書的傳言，費高前經理人維加證實，指費高在二千年時轉投皇馬亦先有協議在身，如果轉會失敗，就要賠償三千萬歐羅（約三億六千萬港元）違約金，這是皇馬慣用的一招，逼使球員轉會。

在二千年，費高冒着激怒巴塞隆拿球迷的風險轉投皇馬。他的前經理人費維加就透露，費高一早已經和皇馬簽定協議，如果未能轉會，費高就要賠償三千萬歐羅給皇馬。

轉會在即時，維加就告訴費高：「這裏有三個選擇，一是你繼續留在巴塞和付三千萬賠償，二是你不用付錢，但我會坐監，三是你轉會到皇馬。」費維加相信，皇馬同樣用賠錢這一招，從曼聯手上搶走C朗拿度。

官方宣布

lunch time啦王騎
唔好咁搏啦 冇人工加嫁

一開始唔簽咪得，咩賤招

係。好似用支鎗迫你簽咁
簽完合約要遵守，天經地義

賤種係差唔多

這裏有三個選擇，一是你繼續留在巴塞和付三千萬賠償，二是你不用付錢，但我會坐監，三是你轉會到皇馬。

點睇都係個經理人賤啲
約就佢簽既錢就想費高比

佢明知費高唔會比佢坐監
結果唔轉既費高就硬食三千萬
轉既費高就比人罵
經理人成最大贏家

費高一早已經和皇馬簽定協議，如果未能轉會，費高就要賠償三千萬歐羅給皇馬

簽定協議喎

費高自己貪心加蠢。

雲迪克
一百步笑五十步

雲迪克咪又係咁

皇馬會要黑鬼？

出賤招攞冠軍以經仆街
依家仲想出招搶人走
皇狗含撚啦

呢頭做完雞接客，個頭話人地蕩婦

當年係經理人諗住佩雷斯無可能贏先 deal

on99
文尼個樣咁柒
鍠肯定唔要

今次玩賣人道歉?

不知幾靚仔

皇馬買文尼 人唔笑王騎都吠

文尼 = M朗

當年沙比都因為個主席唔欣賞佢個樣而唔考慮買佢
最後係比人勸告先回心轉意
文尼？